 1. lakukan **git clone git@gitlab.com:lusyjainal/simple-contact.git** pada local
 2. selanjutnya masuk kedirektori yang sudah di clone
 3. lakukan instal dengan cara **npm install**
 4. jika sudah selesai makan jalankan dengan cara **npm run android**
